%%% variables
\newcommand{\reportname}{``Домашнее задание по экономике \\ в форме юмористического эссе''}
\newcommand{\teacher}{Руководитель}
\newcommand{\teacherdegree}{ученая степень, звание (при наличии)}
\begin{setAuthors}
    Волков Владислав Дмитриевич
\end{setAuthors}

%%% titlepage
\begin{titlepage}

\vspace*{5em}

\large
\begin{center}
    ФЕДЕРАЛЬНОЕ  ГОСУДАРСТВЕННОЕ АВТОНОМНОЕ \\
    ОБРАЗОВАТЕЛЬНОЕ УЧРЕЖДЕНИЕ \\
    ВЫСШЕГО ПРОФЕССИОНАЛЬНОГО ОБРАЗОВАНИЯ \\
    «РОССИЙСКИЙ ГОСУДАРСТВЕННЫЙ ГУМАНИТАРНЫЙ
    УНИВЕРСИТЕТ» \\[4em]
    \reportname
\end{center}
\vspace*{6em}

\printAuthors

\vspace{\fill}
\centerline{Москва \the\year \, г.}
\end{titlepage}
\setcounter{page}{2}
